淪落到要上淘寶淘女朋友？

唉 今日襟襟下手機 開左淘寶 又唔係有咩想買 襟開左個搜尋 第一樣唸到既係 女朋友 三個字

有無正野

而家好似禁左

净係搵到同你send 語音同文字個d

美極

機器人